國唔國露營撚好戇鳩？？？？？？？？？？

搬晒成個廚房上山煮野食 食完搬返落山

咪撚就係 屋企有床唔訓死上荒山野嶺

融入自然, 好爽

覺
不過咁樣定係去到營地乜齊晒有埋冷氣(仲要貴過酒店) on9啲

👍

關你撚事咩屌你老母
我夠覺得你開埋呢啲post好撚戇鳩啦
你唔撚鍾意咪咪柒去囉
幾撚時到你喺度咁撚多嗲